普通德國人月入三萬五，為什麼存不下錢

因為佢地無獅子山下精神囉

高福利國家

d錢用設施代替左

同埋儲來做咩d福利好到咁

香港先話買樓

yup 錢就係搵黎洗

以前就話交完咁多稅 自己用得返
而家見個肥婆走去做左膠益難民唔知點諗

中國人youtube, 負皮上一頁

Fresh grad 租咁大間屋黎開party?
一睇就知佢想表達d咩

德國大概有咩福利？

佢一個月唔知儲唔儲到3000蚊

退休冇間屋點算

呢啲支那白人 唱衰外國
等啲小粉紅打晒飛機 外國唔好 我地中國好

歐洲大把地方唔愁住, 醫療保障又好既話,
其實真係唔駛點儲錢, 人地破產返鄉下耕田, 生活都好過香港

表達啲咩

唔儲錢，多啲買野，消費力高，經濟好

已經唔係近年，有班外國YouTuber學咗蝗語之後日日吹奏中國

你睇法國，租金都好貴，後生仔難搵工

你睇我好，我睇你好

鬼佬去大陸實搵到食喇

方便食大陸妹